一人N個香港各行業特有嘅文化

例子
過年前唔知幾多日前剪頭髮要加錢

黑警
見香港人就恰鳩
見水貨客阻街不聞不問
見外國人就左閃右避，因為唔識英文

天下黑警一樣黑呀

推呀! 好想了解清楚多D本地文化

啲sales黑面

推呀!

去澳牛啲食客比人屌完仲笑嘻嘻

澳牛呢個